hsbc payme it9麻煩入一入黎

個Server慢過閪，增值、過數都load超過10秒，發生咩事? 開頭都好順，因為多人用server頂唔順?

hsbc play you

HSBC炒晒IT la

係 本身好快用落好方便
依加唔太想用

搵我？

你部電話廢

聽講佢地個server唔係放上cloud而係自家hold，遲下會做migration 搬去cloud 好似係

對唔住香港IT部炒哂喇 依家過哂印度 係要d時間

真係load勁耐
搞到以為過唔到數

呢舊野垃圾黎。

對唔住
按錯左負皮

真係好慢
幾分鐘都有
開頭直情收到信用卡扣數sms
佢都重load 緊

過數比人同轉賬返銀行
都要幾分鐘

舊野一直蝕緊

慢過過數啦 屌
不過我都係會用
但係個app可唔可以整快啲

垃圾銀行

忽然變到好撚快
快到我懷疑緊有冇過數

好似話黎緊會有upgrade

真係快左好多 programer做到野